放緊抗疫假好無聊

初創小說 如有雷同 實屬巧合

實驗室人員買了一隻穿山甲 把蛇和蝙蝠的病毒種入它體內 發現它還活著 A: 這病毒不夠強 穿山甲都毒不死 再研究過 不然怎麼跟台毒打生化戰 把這穿山甲扔了

清潔人員B：這穿山甲還活著 怎麼這麼浪費 讓我把它賣給實驗室附近的菜市場吧

穿山甲被分屍 部份送往野味酒樓 部份被菜市場的顧客買掉 部份殘骸留在菜市場

病毒在穿山甲體內存活著 被吃進人類體內 迅速感染並傳染給其他人 病毒體積 140納米 比細菌小十倍 而大陸口罩大部分都是廢的 都隔離不到如此細的病毒 所以帶了口罩也要感染 香港林鄭馬上獻上csi口罩給中共權貴，因病毒比sars時更快傳播，中共忍痛封城 但封城前消息已透露出去高幹親朋好友 所以有500萬武漢人提前播毒出外了 而潛伏期長達14-19日 很多都沒有病徵 去到世界各地。

然後我寫不下去了 咳咳 吐血 作者也被感染了